唔應該因為坐少d就認罪

點可能因為坐幾耐而影響自己認唔認罪

坐嗰個又唔係你 你就講得口響

好多手足 當場被捕 其實好難打得甩
有火魔係身 有咩方法唔洗坐

咁佢告你謀殺強姦
你都會認？因為可以坐少d?

首先要自己有無做過
無做過就唔需要認
暴動係乜野？
每個人定義都唔同
我覺得係行街 革命
都唔同暴動
根據自己嘅定義去選擇
唔好因為個官係紅就認罪

有火魔=暴動？
你叫緊時代革命 定時代暴動？

你自己覺得

屌佢認得就肯定有哂證據
迫住認啦
邊個會無證據都爭住認 搏坐幾年呀

低能post 拉

唔係自己覺得
唔通係根據官嘅口味？
佢紅我就認罪？

其實你估認暴動個班
唔知暴動要坐幾撚耐咩
可以個狀都講左好難打得甩
咁先認罪

其實個場有火,比人捉鳩左
已經可以屈你暴動

做冷氣軍師係連登指指點點就最叻叻

坐嗰個唔係你
你理解唔到手足嗰一刻既感受
只要尊重手足決定就夠

無人話過要打甩
認唔認罪關打唔打得甩咩事？
打唔打得甩係個官紅定黃

認唔認係取決於自己覺得自己有無做/有無錯

BLOCKED 冷氣軍師

跟證據呀屌 證據確鑿都唔認罪咪坐十碌
出埋啲On9 Po害人

用結果論黎影響過程

你有冇上最前線先？
你咁樣係另類鬥黃

冷氣軍師出黎鳩up

我無唔尊重手足決定
可能手足係覺得自己暴動所以認罪

我想帶出嘅係認唔認罪係取決於
自己個心想點揀 而唔係個官嘅立場

你係真傻定假痴？
唔認罪咪坐耐啲，有咩意義？
帶住啲骨氣坐監？

呢d諮詢專業法律意見同個人決定，我地沒資格評論

每個人都有自己考量
易打/難打 時間 金錢 理念
揹官司既係佢地
我地可以既係支持佢地既每一個決定

呢到d 人全部都係向現實低頭
同話聽日要返工 罷工不了 有咩分別

難聽講句，你當啲律師傻嘅咩

諗罪可以減刑 真係垃撚圾規矩

你睇番唔認罪但又被定罪既機率係幾高先

真係犯案者就認罪減刑
冤案者都竟然會因為會坐少左而認罪

因為認罪係可以扣減3分1刑期
手足選擇認罪未必係真心認同個控罪
純粹係嗰一刻謀求對自己最好既結果

坐又唔係你坐
魚蛋無人認罪班人坐咁耐你養佢？

人地認唔認罪關你撚事
唔鐘意你可以去試下然後唔撚認罪咪得

手足自己有分數

其實有個好大問題，暴動照計係班仆街定義果帶有暴動發生
你係果度出現又有暴力行為，告暴動好似比較有理據
而家係拉晒人返去先定義暴動，呢度係咪有D問題?

講到好似唔認罪就唔洗坐咁
真係on9 最垃圾就係你呢d

啱
冇做過唔好認！

前題證據十足
認3年 唔認上訴去到终審個官話你冇悔意判6年
你點揀?

唔係話證據齊就定硬罪
好多時候係班執法者做事馬虎
唔跟程序做/前言不對後言而告唔入
唔讀書嘅執法者其實有好多甩漏
例如處理證物方面
例如看守證物/疑犯程序甩漏
例如拘捕個時有無警誡/話俾疑犯聽因咩而拉

嘩 好撚理智好叻呀
快啲去自薦比point律師幫手打官司
靠你一定個個都無事

你都識講每個人定義唔同
咁你覺唔覺有d自相矛盾？

樓主咁撚醒有冇打算做律師

用口講真係輕鬆

樓主係咪大律師 覺得啲幫人嘅律師做錯哂

咁我諗事主同律師應該先係最清楚單案既案情

阿哥 法律條文清清楚楚
同唔同意條例係一回事
入唔入到你罪又係一回事

又唔係你坐梗係口響啦

笑撚死 就係打唔撚贏先要認 死on9
咁撚叻唔見你做律師

你小學畢業未？

關你撚事咩 我飲咖啡鍾意落鹽添，吹呀？

連登神探不嬲醒過律師

法治已死，直接去救人啦

你叻得過律師咩
緊係商量過先認罪架啦 on9

你望住D屋企人朋友，睇下你點諗

認唔認呢d當時人清楚過你啦
不過冷氣軍師都無機會比人告暴動 唔會明
拉

如果法制依然健全就係，但而家球證旁證都係佢既人
拘捕個時有無警誡？班狗有冇做漏程序？個官dont give a shit啦

你唔相信法制
咁點解相信佢認罪就肯減刑？

條友擺明係毛
咁撚認真做咩

拉

律師讀咁多書打咁多官司都唔夠樓豬一個連登仔叻

無錯，告你嗰陣都要堅持咁諗

樓主代手足去坐？

吹水就叻

.... 你鍾意咁諗都冇話唔得
不過你慷他人之概就梗係大大聲

認咗姐係向政權服輸
係咪唔記得走上街頭嘅原因?
捉咗就認 初衷都唔知去咗邊

人地背後有律師團隊
知道自己有幾多成係打得甩
有哂片 當場比人拉 基本上好難告唔入
暴動罪點定義根本就唔係你同我話事
我未比人告過 亦唔清楚法律野 唔敢評論咁多
但我好肯定你呢個logic係錯

法院就在刑事程序不同階段認罪訂立不同的減刑幅度，而非給予所有在審訊前認罪的被告人全額三分之一的減刑。越遲認罪，減刑越少。

選擇性相信

人地律師熟撚過你 你係有料既而家就幫人打緊官司
而唔係打緊個keyboard
而家唔係你個心態覺得自己唔係暴動個官就唔會判暴動

嗰個行得出嚟都預咗有機會比人告㗎喇

同埋律師都應該睇晒證據
打唔甩先揀認

巴打都講得無錯
可能會有程序上錯例如無警誡
但而家情況可以係個官唔理
無警誡證詞都接納又點呢
睇唔少個案個官都信狗講野

為啖氣坐多幾年 定係早啲出黎繼續抗爭？
尊重手足決定

你係咪倒撚轉左？應該係點可能因為自己認唔認罪而影響坐幾耐下話

食撚屎啦你比狗拉下比人告暴動囉屌你老母

屌你老母 你係律師咩？
大家記得不推文

強烈要求冷氣軍師上前線

雖然我都覺樓主on9，依家認果d九成斷正，根本好難打甩

不過唔好諗住律師實係幫你，尤其法援，九成氹你認

冷氣軍師連遊行都唔去啦 仲同你上前線

唔好咁樣侮辱冷氣軍師

辨方律師點都會為當事人爭取最大利益
爭取唔到就唯有妥協
有冇睇絕命律師?
Jimmy 幫d黑社會都係咁打
爭取唔到服務令
就用最少刑期/緩刑+巨額罰款去同主控deal
用大量求情信去比壓力個官同主控
記住有時唔輪到你揀
本身要坐7-8年
變左坐1 - 2年
已經抵左好多

認犯(惡)法
唔認犯罪
違法但無罪

你係法官定律師？

其實樓主又錯唔哂
暴動罪跟本惡法黎 目的就係想要你坐監
所以沒辦法之下唯有認罪減刑

我地都明白沒人應該被判暴動
但上到法庭就係政府主場 佢地定規舉佢地話事
沒計真係

丁蟹

除咗本人之外，冇人有資格教人應該點做。

樓主嘆冷氣嘆得舒服嗎

你都弱撚智
明顯有晒證據先認架啦
你有幾留意比人告緊既手足
有好多都唔認
認得既好多都係有晒證據
唔知就入番你老母個閪到啦

omdb
坐監令人生更精彩

黃浩銘
越多人坐監，黎民主選舉越黎越近

軍師

法治已死 咁你都信

大家之前日日出去為咩啊?「無有暴動 只有暴政」唔係口號，從來都係只有暴政!

大家既然有走出黎嘅勇氣，點解去到庭上就咩都認哂?! 個個講到自己有精神病咁博減刑
我真係有啲失望，都唔知我行咁前，嗌咁大聲為乜

咁又係你咩

咁就要認？

咪就係，你一認，你週圍一齊嘅手足真係多謝晒你

岩, 一認就成為案例
之後同樣案件既手足變哂condom

想佢改善都唔得，問題係害撚左其他身邊手足

堅持到底既人 唔係多
但有一個已經夠
多謝手足

又水鳩人，等啲人以為真係甩到，又或者唔會拉到，個個都跟你定義，定係你以為自己諗嘅就係道理

即係好似之前條萬能key 不誠實使用電腦罪
我明白樓主想講乜
好多人都認為以案例/常理覺得有罪
其實可以係本身條例有問題/比人曲解左
就好似暴動咁 個定義係咪真係好似魚蛋案咁 只要在場 冇證據有動作就入得呢?
呢個定義可能係天琦上訴既其中一個原因 (雖然高院上訴庭都ban埋)
呢啲要打我諗要上到終院先有最終裁決
但以正苦最鍾意由區域法院開始打
分分鐘搞你三幾年 期間仲要坐 未計律師費時間同埋壓力
如果認左分分鐘扣埋1/3已經出埋黎都未搞完
如果有手足想唔認上訴到終院對抗惡法當然要支持
但好多手足想儘快解決都要明白佢地
有時大家都明宜家暴動個定義闊撚過林鄭個閪 根本唔合理
但唔係個個手足都承受到當中咁漫長既煎熬

搵樓主做律師就死得

個運動一開始就無大台
大家只係對住自己目標行事
純屬個人選擇
認唔認罪，應該聽自己意見，唔係其他人嘅意見